Samsung Galaxy S & Note 討論區 ( 40 ) S10 每兩日爆po系列

多謝廿一世紀巴打詳盡教學

其實上一個post我後來有update過adhell個教學，所以而家第一頁嗰個有少少嘢要改。

s10 系列 裝Adhell 3 唔好信第一頁個台仔翻譯錯嘅教學

正確步驟應該係:

1. 下載 Adhell 最新版 (自己睇ver幾, 唔洗入"old builds"個folder, 搵"ah3_"果個):

2. 下載 APK Editor Pro 1.8.28 (都係上面果條link).

3. 電話裝APK Editor Pro 1.8.28 (唔洗裝Adhell住), 然後用佢打開Adhell 3.1.1.XXX個APK > 揀XML Edit (beta) > 揀 AndroidManifest.xml > 第6行(唔係定係第6行, 但會係前後幾行內)Package id改為com.frontadb.XXXXXXXXX (XXXXXXXXX 為任意英文字母, 跟返9個字)

4. 改完禁save (磁碟icon), 再返回, 再save , 再install (你可以唔即刻install但一定要save, 生成完嘅APK預設是放在/ApkEditor/tmp/gen_signed.apk)

5. 到 登入/註冊 (用google account註冊就得), ***注意! 登入後會自動跳轉到其他頁面(生不出EML的問題大家都在這步), 登入完停一停先.

6. 開多個新tab 再次進入, 確保網址沒錯, 頁面中大大隻字寫住"ENTERPRISE LICENSE KEY (ELM)"先啱

7. 碌落去ALIAS 隨便入, 用來識別而已, 再去禁頁面最底個制gen key. 唔洗upload任何野

8. 成功申請ELM Development Key. 應該係一抽好撚長 冇空格冇"-"嘅字母+數字

喺個網入My license keys > License key summary 睇下自己條license key係咪好似我呢度咁:

寫住ELM, 同埋一抽好長嘅嘢

9. 去返電話開Adhell 3, activate 完admin permission 再輸入條ELM Development Key

10. 入完key成功的話應該會入左一版野, enable頭兩項就基本完成, 但你可以再自己搵D rules加落去個domain/firewall

optional:
1.
裝完 adhell3, 去底部 "Domains" 加埋呢兩個 list:

可以扑柒埋 lihkg d yahoo 廣告
加完記得去 home 到閂一閂 domain rules 再開返

2.
底部Domains->左上blacklist->add firewall rule度加 "|*|53" 可以block晒chrome嘅廣告
(用同一個原則應該可以block埋其他browsers, eg firefox, samsung browser)
加完又係去 home 到閂一閂 firewall rules 再開返

--------------------------------------

第3-4步詳細:

^ 呢度禁完磁碟icon要按navigation bar"返回"

(123456789純粹係例子, 呢度唔好用數字)

-----------我係分隔線---------------

S10 / S10+ / S10e 裝google camera:

1. 首先電話update去最新software, 去setting check下版本係唔係SBA字尾:

2. 電話裝呢舊野 (gcam 本體):

3. 再下載呢個zip

, 擺入電話解壓, 解出嚟應該係一個個"Gcam" 資料夾, 成舊放喺電話internal storage 根目錄 (如果冇folder淨係得4舊嘢, 咁你自己開個folder叫 "GCam", 入面再開多個"Configs", 再將果4舊嘢扔入去.

4.開gcam, icon係呢個:

5. 喺快門制隔離D 黑色位是但一度快click兩下會開左個menu, 如果你step 3冇做錯就會俾你揀用咩config:

揀S10csMar2.xml 再禁"restore"

6. 成功. 快門制左面果個轉鏡頭制禁一下會自拍, 禁多下就係wide鏡, 自己慢慢試.

ref:

喺香討見到有人 share 呢個 video 講錄指紋嘅心得，見嗰邊好多人試左話使得，轉貼過嚟：

Debunking Unbox Therapy's Galaxy S10 Fingerprint …：

[/quote]跟住佢咁樣錄指紋真係快咗

而家好似之前係iphone用face id咁爽

From Jacq~~~

新po留名
高效能模式搭WQHD+既續航力依然唔錯
已經冇理由唔開呢兩樣嘢

Samsung Galaxy S & Note 討論區 ( 39 ) S10 每兩日爆po系列

舊post

pixel出名影相靚啦
S10系列同前一兩代都冇太分別
如果唔係pixel冇行貨 我都唔會買番samsung

今日試過兩次上上下網乜突然乜都load唔到
要入飛行模式再開返先正常
我另一部電話都係同一個台就冇問題
有冇人試過？

另外
想問下有無巴打/絲打願意借個電話號碼黎係衛訊買case
係未講電話號碼就有8折

LM

pixel除左影相靚同更新快之外
所有野都比s10屌打
尤其今代個m額粗下巴4gb ram
就出855先黎用845 慢人成年

一樣情況…突然間load空氣

新po LM

整合

5號前落訂可以6號可拎機，唔係就要等到8號或以後

s10plus 8+128GB 官方跟機有透明套一個、出廠跟一張mon貼

smt 送led case + 雙面玻璃保1年
trade in 再送200蚊 6498
減買hsbc用mobile pay同本身vs既1+3x回贈
扣哂只需6069

人仔 5498(轉台+唔知咩plan)/5998 /6398，送支架套一個，有可能有加料app，唔root del唔到

太陽 6398，送條毛，半年以上唔使加約

csl、1010、3仔貴到狗也不屌

衛記 6998，送10000垃圾尿袋、旅遊sim、type c 線，citi卡有優惠，
6998-150-50(apple pay)=6798

百記 6998，痕身卡有優惠，
6998-250(CASH$)-200(100CASH$當200$)=6648
**流動支付優惠不可與「Cash Dollars 當雙倍現金使用優惠」同時使用

凶宅 6998，送半/一年mon保+64GB sd card 或 者無線充+尿袋+64GB sd card，hsbc卡有優惠。
有hsbc vs卡，6998-400-243(最紅自主家居)=6355
#8000回5%優惠不適用於豐澤

----------- 我係分隔線 -----------

s10 8+128GB 官方跟機有透明套一個、出廠跟一張mon貼

smt 5598 送一年mon保、垃圾尿袋、舊客送LED套

人仔 5098/5498

太陽 5548/5598

csl、1010、3仔貴到狗也不屌

衛記 5998，citi卡有優惠，
5998-150-50(apple pay)=5798

百記 5998，痕身卡有優惠，5998+2(買膠袋)-250(回CASH$)-200(100CASH$當200$)=5550
**流動支付優惠不可與「Cash Dollars 當雙倍現金使用優惠」同時使用

凶宅 5998，送半年mon保，hsbc卡有優惠。
有hsbc vs卡，5998-180-207(最紅自主家居)=5611
#8000回5%優惠不適用於豐澤

----------- 我係分隔線 -----------

s10plus 8+512GB 官方跟機有透明套一個、出廠跟一張mon貼、全線512GB送無線耳機

smt 唔清楚 送一年mon保、垃圾尿袋、舊客送LED套

人仔 8198，送嘅嘢大約同128GB一樣

太陽 8298，送毛一條

csl、1010、3仔貴到狗也不屌

衛記 8998，送嘅嘢大約同128GB一樣，citi卡有優惠

百記 8998，送嘅嘢大約同128GB一樣，痕身卡有優惠
**流動支付優惠不可與「Cash Dollars 當雙倍現金使用優惠」同時使用

凶宅 8998，送嘅嘢大約同128GB一樣，hsbc卡有優惠
hsbc vs卡，8999-400-315=8283
#8000回5%優惠不適用於豐澤

smt s10e 128gb $4998

想問下邊款無線充電座推介??
我見Samsung 眼見有幾款, 唔洗Duo, 因為無galaxy watch
求推介

屌#1可唔可以少d？

duo 用黎差其他電話都得架，唔一定for watch

繼續求邊款block廣告電話app最好用？

小鴨下咗架？

新po留名

係呀，playstore搵唔到

留個名先

第二張pixel 天空過曝
不過棵樹顏色我揀pixel

pixel我都有興趣
更新又快相機又勁
最致命應該係冇行貨同3.5
如果揀我會揀細機
唔會有m額

之前有，最近呢兩三日無事

堅快左好多 thanks!

個http都係冇改

點解我個edge panel 成日左右setting 亂咁跳, 明明set咗右邊，過幾個鐘就幫我set左係左邊

樹果張三叔有 hdr 到

有冇人仔出機用家講下有乜加料app
心郁郁出機

你 hi 到佢?
試下揀 lock 死位置

x2 諗住開多個number轉台買10+

佢可以推遲個計劃生效日期
我原no.照出算
有冇人有feedback!

屌
咁如果新上台呢 會係咩價位

有無人係登記唔到佢送buds 果一下啊

下一步無反應 無論電腦定電話都係下一步唔到

22號拎buds，有冇人想收

琴日有塊Baesus既到左手 行Type-C
出到快充 玻璃面

你等一下，我上次等左3分鐘

咩價位

夜影先勁ja pixel

無加料app喎

快到好似冇detect咁
其實超聲波suppose就係咁快

岩岩整左隻verbatim既無線充電座，出到無線快充

10+舊電大過s10 但s10好渣手d🤔 1516

有無型號同相

我係個畫面HOLD幾分鐘?

或者開新頁去clubs個會員專區>我的産品到check下有冇登記到，冇就登記多次

諗住等多D人拎左貨先睇情況決定

我CHECK過係無既果然送既都好麻煩
唯有等下喇

有冇ching試過對buds
今日行過豐澤問過未有demo亦未有貨

我想問係HOLD
呢個畫面?定邊度

㩒下一步，之後hold住

就係㩒下一步無反應下一步個位好似我㩒空白位咁

有冇s10e 巴絲有買到玻璃貼
係淘佬見到有gor同nillkin
但冇評價所以唔敢買住
睇下有冇巴絲係香港買佐覺得好用既推薦下

正常，就係㩒完之後等

禁左下一步就等下，我上次係禁完之後禁返出去周圍碌，之後禁返入去就見到話登記在

850?

tg

note9 gcam
好勁

咁我下一步之後去睇個戲先免費送既真係麻煩多多

新 airpods $1599

我係因為大電投向10+懷抱，而家習慣埋大 mon

巴打頂爛市喎

有無人知豐澤買機係送咩尿袋

yes

已整玻璃貼+Uag殼，快樂使用中

有冇話多幾耐電用🤔

唔見有加料
係面前先開封，佢冇裝過app

送既Galaxy buds係咪只有白色定有得揀?

上次得一條友話加料
仲要無圖
都唔知係未9up

舊電真係去得好快
感覺好似無換電話咁

有無巴打知

s10?

咪又係垃圾豐澤果啲牌子

邊隻玻璃貼？
指紋點？

雙卡一定倒水

又下架?
上兩星期換左機時仲download 到

有冇link? 可能我唔識search

我數碼通出淨機
黑色封條 冇加料

係 我抽番其中一張出黎
明顯冇咁食電

人仔出 我自己開封 無料加

岩岩搵真係無左
唯有去佢官網dl
都唔係第一次下架

Icic已down thx

如果我得一張卡就冇問題?

whitestone?
香港有無呢？

琴日去左整uv貼，個指紋完全癈左....lol

其實用雙卡都唔叫倒水既...
不過你自己試下就知一張/兩張SIM既分別

我係香港貼，搵旋轉拍賣果間150蚊
重點係指紋正常

係咪叫singlestorehk果間？

想問下adhell error201係咩意思

201 係冇改package id / 改完但同其他人撞咗

203 係ELM key 過期，要revoke/delete晒所有現存嘅key再gen

204 係入錯key / gen錯 key

呢3個error其他只要睇清楚教學就一定唔會遇到，所以冇咩可以再幫

樓主可以下個post 加埋呢度

呢隻

點解PS Fix裝唔到

姐係我要下改過?

S字頭
唔多出名既印象中

我有fd話送左呢隻
得手掌咁細

咁好賣點解未見過人用既，莫非我時運高

我都覺條街都唔覺有人用

上個禮拜見過一次
就算好賣都冇咁快啦
一個月都冇

大家有無wallpaper分享
用緊s10+

攞自己個Ar emoji 玩吓先

係電話公司玩咗陣demo機，
S10 plus mon果兩粒野真係好礙眼

from s10

多謝巴打分享

配埋金仔wall pap 你就唔覺了

拍片係咪用4K 60FPS最好

Sorry想問下
S10E香港係咪無8+256
同埋暫時係咪得黑色
唔該哂

係，我都準備換，不過再等佢平啲先，呢幾日跌得好快

yes s10e 暫時得6+128 黑色

你唔講都唔知原來細鋪跌到唔洗4千7
wow 仲諗住禮拜5去豐澤tim

ching呢隻咩字型?

邊隻玻璃貼match到uag?

唔該哂上面兩位巴打
我都見呢幾日個價落得好快
等多排就入手

放幾錢？有性趣

我都係用緊 S10 但真係唔會咁…
起碼都做到 14 hrs Standby + 4.5 hrs SOT

岩岩拎機頭兩日有 之後未試過

有無人打機覺得部機好熱 我S9同S10+ 玩同一隻GAME S10+ 明顯熱啲

大家用緊咩theme
見有d有動畫會唔會食電

送果隻buds唔知係咪3色任揀
要黑定白好

Adhell次次入去都彈app
跟足程序了

iPhone X Trade機邊間好
聽日就想買

lm

之前巴打講果間旋轉拍賣

有冇巴打放galaxy buds

繼續留名學野

whitstone貼完要重新set過指紋喎

人地官方個說明有教你貼S10嗰陣同之前既機有d地方唔同左，要自己留心睇

垃圾到唔想拆嚟用

我星期日買係送呢隻

兇宅
衛信驗屍咁驗

其實痴咩貼都最好重新set，因為厚度唔同左，信號反射唔同左。

早幾日痴完uv貼係要勁大力禁先set到，到unlock時更加係無一次成功

一舊水人仔
巴打唔想淘既話可以試下係香港搵下

唉 買左s10+ 過左10日 底部喇叭突然壞左 d聲好大電流聲 要去朗豪整

浪漫雅圓

係邊到買，衞訊十四日，豐澤就十日一換一

上網睇512GB比128重，成19x克，會唔會好重？？
同埋部機可唔可以faceunlock同指紋一齊用？？

有冇人同我一樣
起身果段時間成日都用唔到指紋解鎖？

有冇用LINE收message有delay? 用whatsapp冇事, 但唔知點解LINE會差成10分鐘先彈個通知出黎, 以前S8都冇delay

我， 可能太乾

反而我想知 Line點先可以放耳邊聽

豐澤買 過左10日 冇得換 仲要剛剛貼左uv貼 d電好怪 叉到100 落樓就冇左2%電 可能中左神機

我都係差到100，落樓就無咗4％，但係d電夠用一日

唉屌 搞搞下想用face unlock算

set邊個位先係鏡位閃？
同埋係咪會無咗原裝mon四邊果啲效果？
Thanks

巴打留個tg?

一定冇啦
btw我note8用samsung出果塊無線板
有快差
但無線快差部機會好熱
而且唔係快好多
普通無線差就完全唔熱，好似用線咁
所以我熄左快差
用得無線都唔係要急差
可能快差2個鐘，慢就2個半鐘咁

如果真係得白色就冇乜興趣
見張圖冇話有其他色

咁我拎buds順便問下佢地有無得換電先

s10同10+有乜唔同?

想問下呢排有無人個smart octopus食左屎咁
成日無反應

s9+

重新開機啦，有時佢更新完就咁

無分別 試過好多次

上去保養啦

please google

我覺得唔關機事
係上左pie先有呢個問題

之前s9升pie都試過，我熄左nfc之後再開就冇問題

想問下電量隔離個icon 係咩意思

直接唔要 冇拎到

條金屬邊同埋機背散熱位係會熱啲，寧願你feel到熱都好過feel唔到係裏面悶熱

Samsung Pass點先可以save pw
見剩係得連登登入完先有問係咪儲存密碼

電量模式好似係

高速下載，啫係你down野果時會wifi同流動網絡一齊down

唔該

第一次聽散熱係做得好根本出面入面都唔應該太熱啦
你睇人地測散熱都係度機身溫度

利申：我部s10+打pubgm開最盡畫質都係熱過狗屎

想請問點解個firewall rules enable完佢轉頭會關咗?
另外入domain rules可唔可以一次過入哂？

你條 firewall rule 打錯
是咪打多左 "http://"?
domain rule 可以用一個 text file 比佢食

唔係好掂，set完之後有notification係就係鏡頭位有閃，不過同一時間用唔到tap to wake又用唔到指紋開鎖
我諗佢係夾硬黎整左個全黑lock screen係右上角個位識閃，但就遮左原本指紋解鎖個畫面

係邊down架
係samsung store搵唔到

我已經剷咗

edge screen 有冇方法 fix 死,而家任何地方長按都可以 adjust position

edge screen > menu > edge panel

用左小熊好多年, 未試過小鴨
唔知有咩分別

耳機係咪聽日直接上去攞

見台仔有黑色

升咗pie之後分割畫面咁唔方便嘅
以前撳實左邊個最近項目就可以直接切割

想收
但係睇下個收音點先
用緊D真無線耳機
聽電話成日俾人鬧鬼聽唔到我把聲

edge panel開咗有無gesture可以縮番佢入去，
而家吓吓要返回好唔就手

原來係咁。。。不過電用得得好快

聽聞個通話收音好垃圾

^ 都係S9+ 搭巴士多
有時第一下會error要重拍
不過通常第2/第3次就得
算唔算食左屎

咁即係我可以慳番

撳一下空白地方

paly store 愛字體

個指紋解鎖如果熄咗個screen有時會冇反應
只係間唔中係咁，要按一下power wake up個screen
跟住解鎖先有反應

用緊跟機張保護貼

你試下叉住電玩睇下會唔會無咁熱
以前S9+試過玩隻loading好重嘅驚
長期KEEP住100%玩部電話係凍嘅
但係我唔知舊電會唔會易壞D

篤空白位算唔算?

但係右手單手用唔方便

我係女 單手用S9+都篤到喎
篤中間都已經會返回
如果唔得可能你就要拉條bar去個你就手嘅地方喇..

S10 舊電好撚快唔掂
中午已經得返42％

個email 有話要帶信，單同部機

而家用緊edge touch block位, 但想問下有冇啲類似嘅apps可以選擇？因為而家一喐就係要較曬兩邊唔可以淨係較一邊

S9+ 前排買野嘟左間鋪頭話部機冇響冇俾到錢
但係個app 扣左我錢

呢個又無試過喎
咁最後點?

味升pie之前 好少拍唔到
宜家好似睇彩數咁 一時得一時唔得

CSL未有通知係咩玩法

八達通話等間鋪頭埋數見到多左一筆未完成交易退返俾我 如果佢唔肯主動退就我要自己去搵返間鋪退錢
好彩幾廿蚊我由佢 但係做法好on9
不過呢個唔知smart octopus問題定間鋪頭問題

我試過 即刻去翻間舖退錢
過幾日八達通再退多次

應該唔得 fb messager 都唔可以放耳聽

我想問有冇人有貼機背保護貼?
如有，邊隻牌子好，thx

好耐之前聽閒小熊比人收購左我都唔知而家發展成點
Btw, down左小鴨幾好用

用good lock入面個task changer可以改

部s10+會無啦啦reboot，有無手足試過？

我CSL都未收到buds通知

插住電玩聽聞真係傷電我遲下試下先thx

答都廢事啦

官方快過CSL 吹撚漲

有呀，自己reboot左兩次
跟住又無野

明明無開自動reboot, 放係褲袋聽到聲自己reboot

淘寶貼 有無巴成功搵到用到既

有無人wtsapp set左群組唔震機
但收到message都係仲震

我用緊呢一隻,你上淘寶買應該平過我喺ebay, 好容易貼 ,手感覺唔錯

好，唔該哂

當年小熊俾人收購後已經無再用
轉左用小鴨，不過成日俾人下架
香港寫app 創業唔容易呢

冇 未試過自己boot

有冇巴絲已經有
可唔可以試下
仲有音質方面

有冇巴打放buds

淘左未到手

有冇巴打知個原廠貼有冇貨

我都想講
oepay增值smart octopus
經常性會增唔到
個筆錢會消失咗
oepay就冇咗錢
但係smart octopus 又冇加到落去
過一陣先彈返啲錢出嚟

中咗bug, 個fb會用用吓變咗咁，好唔方便，
有無巴打知點樣解決

uninstall 再 install

其實點解咁多個同類app得佢係咁比人下架？

空穴來風....
香港做免費app 真係唔易.....

佢真係work
成日俾人針對檢舉唔出奇

小熊垃圾左好耐，用小鴨

有收到email?
要print出嚟帶去拎

我都係八掛下
我依家等緊CSL 屌

推

想問下hsbc 個優惠係點計既呢?

***
減買hsbc用mobile pay同本身vs既1+3x回贈
扣哂只需6069
***

smt s10+ 本身係6498， samsung pay 用hsbc 唔是只係得5%回贈咩， 點減到4舊水出黎架

而且無記錯小鴨都係個體dev或者小組織
唔似whoscall, gogolock個d 大財團
本土小眾仲要真免費, 無廣告, 真係買少見少

無線黎講要打電話清楚好似都要中間條線連住果D會好好多
正諗緊買乜
同樣會用黎講電話

頭先我閂左NFC再重開
今晚放工試下先

可能有時D系統神神地
幾蚊我先會由佢 幾廿蚊食餐飯唔好

今晚研究下先
good lock好似可以改好多嘢

自己覺得舊電發滾仲傷
不過完全無根據

巴打CSL 出機,要幾錢?

buds 有得賣未？

22

岩岩比較完兩個有咩分別
支持下小鴨先 小熊廣告太多

打去維修中心問會唔會快D

其實csl有啲plan係佢自己送buds，咁出機出512果啲加埋官方送果個咪有兩個buds

唔係要print咁on9呀

應該唔會掛。 CSL 5XX 一個月 預預繳

有條線唔方便嘛
之前買電話送u flex都俾左阿妹用
佢勁鍾意 但係我唔鍾意有線
依家就成日好on9
聽緊歌電話響要攞電話出黎用番電話聽
如果唔係就俾人鬧死

見buds話有幾個咪 先又心郁郁

好似話要上去貼$100包貼

佢問有冇貨嘛
我以為維修中心D人會知

想問下always on display, d app既圖案可唔可以轉顏色？想用晒白色。。。

都冇話要影印本

個電話無人聽
諗住問下呢度有冇人知

email係咁寫

不過你隊部電話俾個email佢睇佢唔會唔俾卦

始終都係收音mic 問題, 真無線都係爭d, 就算某品牌都係咁話
否則的話傳統長mic handfree 就可以全面停產

咁唯有等下有冇人覆你
唔係旺角附近無得幫你問

最緊要打去問有無貨, 唔係白行

女士的都係等佢試左好先好買

駁唔到

準備上去白行一轉

有無s10+ 巴打用true wireless aptx 都係有delay 個d 取樣率 樣本位元數點set

對airpods真係無興趣
真無線同入耳式真係好正
可惜係用唔到耳棉 會頂住叉唔到電

雖然無買S10
但係如果真係買active 好似買埋buds襯D (咩邏輯)

有廣告已經唔使諗
明明為左block 廣告, 又引來一堆廣告

that's why 小鴨成日被下架

岩岩同個同事傾起又係. 加左粒耳綿好聲左同無咁易甩, 但下下叉電要插拆

唔緊要啦 android裝下架app都好方便
所以雙修N年都係用android做主機

睇錯左巴打要買俾個妹

係 因為我係油耳
用膠好易甩 但係下下叉電要拆
舊耳棉勁快爛
雖然用淘cheap耳棉 但都麻煩

阿妹好易滿足 乜垃圾耳機佢都用

yes, 都慣左, 好似之前busETA又係被下架

不過android 都算好ga啦, 可以apk或者試用先
唔使下下都講$先

Buds如果買人地果啲有無保？

行貨埋有保，512送果啲都有

依家仲要好多都唔駛再root機先用到
比以前真係進步好多

正常有, 但係都要帶單
唔知影印本佢地受唔受

唔知800收唔收到

乜原來張貼係同跟機嗰張一樣 只不過係右上角包唔哂個前鏡
上到去條友叫我keep好而家張貼 唔洗換
之前爬po仲以為係兩種貼嚟

樓上有巴打放800
不過已經幾個人留左contact
聽日再上旋轉/肥花睇下

有冇人知呢隻case係邊度有得買，係旺角搵又冇貨，網上又冇得訂

係屈x氏網店買野送左個無線尿袋

咁快到左
我見D人都話質感有D唔同
仲以為有分別添
咁有冇貨?

朗豪有貨
s10+

拍賣網有, 但唔平
而且前面有人話個底4隻腳刮手

買s10? 我係胃訊都係送呢隻牌子差唔多款，即刻放返出去算

唔係

屈臣氏買s10

有無人係Smartone上台出左機?
到底係直接減千幾蚊好定做分期再免6個月供款好?

官方聽日有得拎 點解CSL咁九慢

應該係自己去搵SALES 上台Join $298 個plan再係smt出淨機平少少
因為星期五我都會係SMT 出淨機, 聽日正式轉台過SMT

SORRY 應該話S10E 同S10同S10+ 係咪真係差好遠, 上手好似S10E好輕

睇下你個賣家有無良心咋渦 可能搵唔返佢

呢隻唔同呀
有pd有qc

胃記隻垃圾點同

cmhk現客 buds 有冇優惠？

點解我用小鴨佢唔識彈出黎？
要我拉條status bar落嚟先睇到係咩電話
明明開曬權限

個app唔準架
唔好信
超過100%我都試過

要另外裝 app

裝完呢個可以喺 quick setting 有 In year audio

琴日買左512 s10+

今日去買埋galaxy watch 46mm
二樣一齊買送無線雙充

到時到左email連埋隻藍牙一齊拎

雙充係一邊斜板嗰隻？

10e ok喎

平個隻, 新款

想單買隻新款但出機嗰陣未有

WATCH同新出隻錶有咩分別

頭幾次充過100％係正常，充多幾次說就準

收一隻無線快叉板 quote 我留TG

依家有lu
628

想問下巴打依家邊到出s10+ 128gb最抵
想trade s9+

質素最好 但個file會超級大 一條1分鐘的片會佔半GB

又話大鋪10系列有減價嘅

係百記買左個***無線快差3xx
好似比人呃左？

有咩俾人呃？

第一日夠有人話已經減

問下trade 機咩價先
壓得勁個啲隨時多過啲優惠

舊款

佢同你講係新款？

熄咗呢幾樣嘢 應該慳電d

我都唔知 但我唔會買新出個隻

新個隻比較女性化

上個禮拜上去換係一平一斜

咁又無 但無預佢買新旗艦機會sell舊配件

買 夠888就送

點整走白色

話說你地用咩輸入法

GBOARD

+1
Swiftkey柒左少少 用兩日del左

幾時買？

Watch可以通話 active無通話功能
watch有錶框扭圓框控制 active無左圓框 似運動手錶
watch 重D大隻D active 細D輕D
active多左個血壓計
其他未諗到

仲用緊陳年swype

上個星期

係wor
一直以為係換新款

lime好似好過gboard

新款應該前日先出
再舊款啲的samsung 自己都仲賣緊

而且除非有錶加機，或者2機
否則我覺得sell 你新款雙充仲'呃人'

放心
100貼直程右上角成忽冇咗
實貼得準

今日睇左下個實物，個畫面真係有啲細

上網睇過係s8既時候出

香討個邊話貼得好參次

咁多位有冇邊d down破解app既網站推介？

係比較細隻 個款冇咁man

有呀，不過前幾日無左貨

而且無左轉輪，咁細有啲難督

摺個隻？

斜款雙位充應該note9嗰期出
佢標榜同時充手電話手錶同支筆

s8出嗰款係單一個位充電可以較斜同平

講電話成日都hi著mon，點搞

原生嗰個

啲字細左？
kill app再開就ok

Gcam係咪用唔到s10+前鏡個廣角
佢影相靚好多 但係硬係覺得轉鏡頭冇原生app咁方便要先轉去自拍
定我太蠢唔識用
有冇高手傳授技巧

最上面條bar食咗一半

所以我買左galaxy watch

想問下有咩殼好用 仲用緊跟機個個

裸機

用緊s9plus 想用gcam嘅可以試吓
咩都無較得咗

想要咩款

终於攪掂，唔該哂

唔好意思 各位
我有痕身卡同匯豐卡（唔岩類別）
想買淨機邊度最平？

plus?

想要“絕“啲 唔好咁滑,單手用好易跌

有冇人知鬧鐘變左咁既色 點較返正常

[

原來Google play送15蚊拎黎買咩好？

軟身應該岩啲
好似Spigen rugged armor, liquid air
ringke onyx
btw, 今次samsung 隻軟膠套都幾靚，又薄，不過就好痴塵

唔該巴打 陣間去睇睇先

係邊度搵到架

請問S10+ 128GB綠色豐澤返咗貨未？

早兩日問
拍曬心口話聽日會返貨

即係星期五？

得少部份分店有貨

唔覺，上部s9+打崩壞三好熱，但換咗S10+之後衹係會有啲暖暖地，散熱明顯改善咗

我係咁樣
p.s.10+

輕力一推， 有冇清可以教教我

一開google play佢就彈出黎乜都冇做過

s10 8＋128
thx

唔好再裝哩啲垃圾app

me

原廠矽膠殼$168

今日買左部s10 成日個指紋都唔中

有冇人睇ig story會睇唔哂個畫面
兩邊好似crop咗

之前Whatsapp啲冇save佢哋電話嘅人 send message嚟個notification係show佢哋個WhatsApp username，但前幾日s9 update完之後變咗show佢哋個電話號碼，有冇方法變返好似之前咁？

裝google cam 問題
找不到internal storage > GCam > Config， 想開新folder 但應在裡開？ 用es explorer 在根目錄唔比開，在有4 個folder的位都唔比開

有無人知點樣可以開返音量限制？
頭先按左可以超出限制搵左好耐set唔返轉頭
我用緊note9 Android 9

你可以入gcam設定入面save setting 佢就會幫你開

Ok了

係 IG唔肯fix

呢隻著牛仔褲有d”啜”

有d 痴塵, 但色水質量其實幾好
隻皮套都唔錯

我用緊皮套，係有啲貴329蚊
但手感幾好

睇片點樣全螢幕

你條片個比例用唔到

送左幾次了
之前送過20同10蚊
都唔知買乜好

個個唔同

想問下而家買S10/S10+淨機是咪有野送?

邊度先

Youtube段段片都係咁

係，都唔知有咩app係必買

點解部S10差電咁慢
用晒原裝線插頭
差50%都要1個鐘...

用兩隻手指撐大佢
full screen setting有無揀youtube呀？

你冇開快叉？

轉左dark mode同黑色wallpaper會慳電啲

用矽膠殼都預左會痴塵
但係用左幾日比預期少
可能係因為做得比較平滑
皮殼我都有考慮過，不過比矽膠貴一倍就覺得唔值

我見上3 個post 有巴打話突然上唔到網係咪3台?? 我呢兩日都中咗咁我咪要整機咁大鑊

邊條LINK CHECK 幾時拎BUDS

我係3台，要開一開飛航模式先上得番

今日玩左陣demo機 s10+
客觀咁講
唔知係demo機定Android system本身既問題
轉頁面總係冇咁順暢 有時卡住左係2個頁面中間
冇iphone個種咁流暢
而個mon個色好鮮明 的確靚
相機個鏡頭做得好好
但啲相唔知係咪個mon啲色太勁
喞相望落有少少味精咁
個即場翻譯個個mode 好疾 gimmick多
大致上係咁

屌 諗住買大mon睇片 但又揀唔到全螢幕 我屌...

demo機係廢啲

真機唔會唔順嫁
翻譯要自己轉番 Google

其實BUDS好唔好用
比起 Shure 215 / 425差幾多
有冇巴打用過

Mate 20pro VS S10+ 相機盲測
我除左一張之外其他都揀中晒S10

我就係想知係唔係只係得三台係咁 前幾日都冇事 呢幾日唔係好掂都係要開飛行模式先上得返....

用HDR10+錄video原來sent唔到whatsapp比人

佢又話可以轉返SDR, 但係我搵唔到喺邊度轉

點開hdr10+ 拍片
我入setting 個位冇得比我tick

巴打係咪去咗衞訊試
去其他大舖再試下

我都係 Note 9 Pie，唔覺個 function 有的熄喎，用耳機聽時 volume 開得高，個 warning 就會走出嚟，你 同意左之後，如果收返細聲再開大，佢又走出嚟，有得熄架咩？

youtube的話
要入設定校咗全螢幕先
睇個時再用手放大佢

請問有冇得長著個中級省電？

每次叉完電都要自己手動開返

day1 用S9+已經係咁
ig成年都無整過

等email

三星個快叉要熄mon先用到
開mon會變慢叉
你呢一個鐘叉住黎用？

youtube咁整會睇唔到字幕 同埋其他網點搞 佢唔可以好似youtube咁放大 好撚後悔冇睇清楚就買機

（路過）長截圖通常自己係機睇先清
一send出啲程式就會壓縮咗

點解佢唔比我揀hdr10+?

我諗要set依個resolution先得

reboot 部機就會出返

屌 咁睇黎會fix嘅機率唔大

著 mon 都係出 fast charging 過喎

如果你係睇16:9嘅片
其實所有唔係16:9 mon嘅機都會左右有黑邊
放大嘅話上下都會cut咗少少
唔知你睇咩網
不過有啲都應該支援放大去填充個mon

你條片同個 mon 都唔啱 ratio

回上面巴打 大部份既片都係16:9 例如我去楓林網睇片 佢又唔俾我放大 睇片又有兩條黑邊

大部份新機都改左比例 但大部片又唔支援

s9+ 著mon時雖然顯示係快充
但其實個快充會暫停
技術支援同事都表示係正確
（之前曾經因為無線充電問題同佢地聯絡過）
係三星個fast charge保護電池嘅做法
如果用qc2/qc3之類嘅快充就無呢個功能

s10年代有冇改唔知
但呢個三星快充模式由我用緊s6時已經係咁

熄咗最佳化省電就得

大家用Samsung browser 定chrome？

乜有人會用內置browser既咩

我會，我係用3台

點日先出點用過
上YouTube睇啦
睇左幾條片都話音質係同價位黎講好好

我用內置，單純係因為佢書籤列喺下面方便撳

用慣chrome，因為d書籤同部pc同步咗
可唔可以轉過去內置，試咗兩下又幾順手

條片就16:9 部機就19.5:9
斷估黑邊點都好過cut咁park啩

Samsung browser已經直頭畀我閹咗

我直頭冇down

chrome好似好大食(電,ram,data)

香港三叔逼人買s10
特登唔出s10e 8+256同剩引入黑色

S10+
edge lighting點解screen off著唔到
whatsapp,telegram嗰啲收到通知都冇反應
已經set咗係always screen on狀態下就有
仲有冇咩要再set?

我都係3台，似乎3台先會咁

adhell3其實block唔block到fb啲廣告，雖然裝咗但唔係好識set

今日問過samsung話唔會出矽膠殼，因為note9到而家都未出過

有無巴打幫襯過呢間淘寶店，係咪賣真貨

淘個+套，送咗個非+比我

想問下連登app較咗黑暗主題，但係條nav bar白色光殘殘咁，可以點搞

隱藏左佢

真貨 買過
不過水凝貼真係唔好試

我諗住跟機貼收皮就直接裸mon

有無bro s10+個openrice用FB login唔到

我想keep返住，但要黑色

好用喎

去play store睇下有冇啱嘅

成日Hi到條Edge
點算好

其實內置輸入法都幾好用，打開倉頡有啲難字唔識打㩒一個制就轉速成，上面又有條tool bar，有表情同語音制，又有內置剪貼板

想問如果我用呢一個apps會唔會overlap咗我本身個always on display?

me too

reboot 部機都冇提示。用耳機聽歌時 volume 開得高，個 warning 冇會走出嚟。

如果只係垃圾3 就好D....如果係天線就真係有排煩

有個app 叫 navbar apps 可以搞

csl 同代理都有得賣
大舖全部都話呢款冇返貨，
跟手即刻sale果個LED銀河背蓋
原因你懂的

4K30都得

放S10 128 GB 白 13號買

Yes, 我都同佢買

由xs max轉左過黎二日，比之前順同快
但個誤觸真係屌你老母。衰過iphone十倍

如果開自拍鏡時個鏡頭會有個圈或者閃動就好，啲人成日唔知個鏡頭喺邊，
同埋用5字手自拍手勢好似倒數太快，有無得加長

裝good lock

samsung果個好勁，好快同擺位好方便

Samsung partner shop 有得賣

可惜佢一旭就要揀曬block兩邊唔可以淨係選擇一邊,結果成日搞到個keyboard啲掣撳唔到
而且好似時得時唔得有時撳都冇反應有時一"hi"就中, 用緊gboard

S10+ 用samsung music 聽歌一閂screen 有時會pause 歌
點算好
已經閂左最佳化電池

防誤解位可以set無咁闊嘅

裸跑？

有冇人一早去換BUDS

係覺得好用
但chrome乜都同步曬
走唔甩

尋日轉左，我覺得2個差唔多
發現Samsung browser外掛程式有好多隻防廣告程式下載

我都係3， 之前仲要reboot部機先上得翻網

係，真係好難唔用chrome,
尋日我搵唔到方法轉書籤，要逐個set係Samsung browser

啱呀
除非電腦都有三叔browser
咁可能會用下嘅

尋晚去衛訊貼咗上個po有ching講過嘅水凝貼
指紋解鎖仲快過原廠
但係唔知系咪痴貼嗰個手勢唔好
而家用gesture操作返回嗰陣
每次向右撥都覺得有d刮手

書籤都冇所謂
係密碼唔知點搞

你只要肯google下就會搵到方法全部嘢轉曬過去

张贴有一定嘅厚度同唔係包晒成个mon，小小刮手係有嘅。

屌你老母五毛殘體狗

華為發射站係咁
用smartone就冇事

利申用緊3, csl, smartone

屌你老母用華為啦陷家剷

開左快叉
淨係開左always on
寫住叉50%預計要1個鐘

各有各好.
所以都係keep 住兩個一齊用

今日番晏, 所以一陣順便上去拎埋先

拎完可否上黎報告要等幾耐

想問下有無巴打淘寶買左小米個D 10W無線充電板?差得快唔快?

唔關手勢事
佢係驚張貼會頂住手機殼
所以唔包到咁盡
用一排習慣下唔由最邊開始潑就唔會刮手了

用緊藍色個隻 , 同*** 自己的差不多
係熱少少

no problem

我支移動有優惠
買淨機s10 128GB $5498抵唔抵
想買俾老婆用

official有速成？

有冇人螢幕好似下邊多左條黑邊？

想買部中階機比屋企人
A8系列好唔好??平時都係WhatsApp 上吓網咁，最緊要粒電夠勁，功能唔洗太多

有無得較部機倒轉唔會wake up?放褲袋成日high 錯

閂返細聲再開返高都無嗎？

S10E

成日hi到個邊誤觸 點解決

三星相機定用左google 個app?

咁可能已經快咗
平時 s9+ 3x%都要叉個幾鐘
如果開mon叉剩餘時間會唔準

岩岩到samsung,.,已有十幾人換野

舊版 samsung browser 係可以 import chrome bookmarks
新版好似冇左

browser 使唔使用兩個咁多

左邊咪有粒掣比你轉倉/速

hsbc online banking 支援到s10 個指模未?

cwb?

上面都講左各有各好
而且我用開有啲website內置browser 唔fully compatible ，要用返chrome

撳呢個咪會變速成
用內置輸入法+1
不過升上pie後記得將語音轉文字改番google嗰個
三星語音好廢

自膠

好似暫時得呢個方法

用用下official係唔錯,可惜個spacebar真係太短,成日襟左隔離

都係個句,如果可以俾人customize下面個行既擺位就更好

曲邊係咁 慢慢習慣就冇問題

有d咁既野

其實是咪買愈高W愈好?我見有D成20W

上面先問完
裝 Good Lock, Family 入面有 Edge

用緊aszune淘仔貨，24蚊隻好靚仔

請問係度買係咪著數d?

個指紋真係好難用
角度唔同都唔得

應該無大分別，而且睇返係邊間大鋪做
不過有優惠可以登記

正價囉
同埋無信用卡推廣活動
但係有其他贈品
著唔著數睇你想要邊D贈品

你跟3樓條片印多次啦

得白
想要黑

得白咁應該會跌價
白岩我

留名等用後報告。

我唔岩用，等人收留

唔齊色 但俾人換 咁ON9

求音質報告

想問要出示部電話/身份證嗎?

未見有其他色，唔知佢係隨機定點
台灣都係黑白隨機

跟email 帶齊野
不過佢無check 我imei

謝謝

應該三星活動淨係送白色
我睇番3個推廣活動咁寫:
客戶須成功上台及選購Samsung Galaxy S10 /S10+128GB /512GB /1TB，客戶不能自禮品選顏色。數量有限，送完即止。每個月費計劃可享以上優惠乙次。禮品只適用於指定月費計劃，不能與其他優惠同時享用。Samsung GalaxyBuds 黑色為Samsung Galaxy S10 / S10+ 128GB 之禮品(預計到貨日期2019年4月中，實際到貨日期視乎供應商之最後安排)。客戶親身到3香港門市領取禮品。Samsung GalaxyBuds 白色為Samsung Galaxy S10 / S10+ 512GB/1TB之禮品(此禮品優惠由三星提供，換領詳情，)

CSL有得揀色喎

我講緊三星無得揀色

乜都無加
利申s10 $5098已買

巴打
轉台去支移動s10+都係$5498咋喎

重新開機之後個指紋好似快咗

cmhk現客 buds有冇優惠

不嬲轉台係最平
但5498 s10已經係最平價，邊有得咁比

spacebar太短我想講好耐
打英文經常性㩒到隔離嘅fullstop

set 指紋個時跟佢指示方向
但之後用打橫打斜打直都無問題

係呀。

之前問samsung d promoter 都話未必有得揀

以前8.0時好似重新開機就會有番
轉左pie之後未試過超過音量
有冇試過重新開機?

啲人賣唔出就會減㗎啦

有興趣買，但想睇下其他人賽後報告先。巴打想放幾多？

buds 睇youtube有冇delay?

仲唔知有無保

我都想知
等巴絲包膠

想要黑+1
賣街係咪會有黑色

yes
街賣3色齊

其實有冇人真係會用DEX

chrome

個ironman殼個theme 好on9
用咗佢個theme一定要掃一下mon先有得入，唔係平時直接放手指上去就unlock

原生用用下又唔錯
gboard中文冇常用字
swiftkey用速成打生僻字既話要好落先搵到，同埋個常用字都係學得慢，on99
其他一係大陸野一係勁耐冇update

不過始終搵唔到ios上kaiboard果種完美keyboard

等 buds 包膠

之前想買galaxy watch
睇見d價又係好笑
有間舖賣行貨BT版19XX LTE 22XX
抽獎返黎無單BT都企硬1800-2200
真係搵傻仔買

我以為係藍芽都會有delay
等人報告先

我見有人個印印係email確認信到
唔知係咪代表用確認信就換到
又唔知影印收據佢地受唔受
所以有時買贈品要保養都幾煩

唔一定
不過如果好似打機咁快反應，就唔好bt

好多人賣野淨係睇原價

個耳筒拎得未

有確認信咪可以上去拎囉

老了 依家無打機
聽歌用BT OK

iconx用家
youtube無delay

係又一城啲s10+ 轉頁面係有疾 有時卡係中間

帶咩去換跟返email
見好多人帶漏無得換

按職員講其實隻耳機保養已經係跟左手機(有紀錄邊隻跟邊部手機)，所以跟手機單就可以

cwb 中心輪緊60人換贈品

職員搞一個人換都四五分鐘先掂

下面條bar好好用

咁唔知影印本佢地受唔受呢
如果唔得下下維修要搵番賣家都幾難度高

有 買咗幾部都喺細舖買

你落去老麥買250蚊野食無揀最紅自主都回4蚊啦
定基本簽賬啲rc你唔當係錢
6498咪回104
活動mobile pay回5%係325
加埋habc回左幾多俾你呀?

得AdGuard叫做有啲用

今朝得一個人仲慢

cap圖嚟睇睇

有人試左未

我都好似有

CLS 啱啱上朗豪坊拎buds,出面個妹妹仔話要等三個鐘

點預約

club s

你班友第一日一窩蜂沖上去拎緊係多人

正常，仲多人過整機，又慢

出邊啲ifan話airpods冇delay喎
咪睇下buds比唔比得上airpods

s10e點解好似冇人簡

其實係
普通聽下歌有delay有冇所謂

咁正

試多幾間

冇計同s10差$1000都冇
但係s10各方面都好過s10e

我就係見佢細部d兼唔係曲mon同mon底指紋 先有性趣咁唯有等多排會唔會跌下價啦

求教學

有冇顏色選擇?

勁， 多謝爸打

今晚出機先

我有d興趣喎巴打

ifan講嘅嘢....

有預約5分鐘拎左，佢話保養係拎印出黎個換領書去保

裝good lock較 insensitive咪得

你㩒一下變速成
倉頡同速成撈埋一齊

CSL 幾時有得換呀 屌

係咪呢個？

喺galaxy store唔係play store

係galaxy 果個到搵

岩岩經過百老匯買左

豐澤128 綠到貨

隻錶有冇得較alway on display?

人間有愛呀

$1050都有
癡撚線

岩岩都見到
咁不如出去街買

以為賣galaxy watch d價已經癲
點知buds d人仲癲

百老匯有冇贈品呀?

送個環保袋

三叔fan confirmed

正常睇片唔會delay架
個codec知道delay幾多會較返慢個畫面
你如果keyboard打字有聲就會feel到delay

其他有啲仲癲

頂
要買多2蚊嘢先有cash dollar回贈
諗下去唔去百記買先

黃色仲要賣$1200
唔講以為係限量版

基本簽賬好似$250先有1rc

Buds已到手

早買早享受
放工狗衝

買機送？

有得較表面

我本身用緊支移動
每年有優惠價買兩次電話
唔使加合約
s10 5498

百記有無demo試？

請問是否全港分店都有貨呢？

同問
定係一定要去三叔店先有

有無ching mk拎左
真係要3hrs?

買儲值卡轉台上學生plan出10+ 係咪最抵屌

marvel 其實幾靚

我隻初代 the dash 冇 delay

蜘蛛俠個個

有無得就咁買?

基本 0.4
VS 賞玩樂 1.2 (VS 先有)
最紅感應式 5.0 (全個簽帳期要簽夠 $8000)
==========
6.6%

有，已經出左
288

不過好跣手

VS 最紅自主自動有額外三倍
smartone 計賞玩樂

想問下fortnite係邊下載
搵晒二邊都冇

想問換buds顏色係隨機?

配件
都好齊
款

去官網

fortnite無上架
要自己上官網down apk

好似4.5g plan先有咁既價
$78 5gb限速地獄plan都得
轉台最抵係企業plan$130 20gb 無限+2gb支那data

邊度買到?
係咪一定要samsung專門店?

有冇人入手無線充電pad? 用原廠定其他?

唔該巴打

原廠啦 價錢差唔多

之前 fortnite 送三叔限定 skin
幫個巴打拎過

岩岩喺衛訊買咗buds

仲想收工出去MK攞Buds
依家係咪己經多人到唔洗攞?

Buds 好唔好用啊
D聲比起shire 215差幾多

係咪得呢一隻? 睇圖好似好厚?

學生係4.5G

有人放黃色1200

炒價

收到email拎ironman套

邊度有得買

本身多唔多人買已經成疑
仲要炒

行過豐澤見到好多貨
三種色齊晒

但真係好多傻仔買

出面都齊貨，咁都有得炒

搞緊個保養 s10+ 128黑色到底係邊部

CSL一啲聲氣都沒

摷雲成個盒都搵唔到個code係乜春

有無人知邊度有得買官方s10+白色皮套，係官網見到有白色，去衛訊問佢地話無返貨(定咩samsung無出，唔記得)，去沙田Samsung直情咩皮套都無

設定>關於手機？

邊度有得上依個plan

最新果隻叉埋錶
你呢隻上年

出緊去同巴打收buds

imei?

咁唔清楚，因為我訂左
但你可以打電話去問，咁就唔洗白行

係
利申台仔

唔得啊 個型號都係寫著g9750算

Marvel冇iron man？？

岩岩試左buds, 聽歌幾好
通話都清

而且可以單左，單右聽都得
唔一定只係單右

有試過重新開機，但都係無提示。升咗9.0就冇咗。按左可以超出限制，重新開機都係reset 唔到。

Csl?
不過皮套你預咗好易污糟仲要洗唔甩
白色應該會收哂皮

galaxy watch active 有nfc
用唔用到samsung pay or 八達通??

百記walkin買到 $1098

通話如何

都預左btw thanks, 陣間去睇下

我個s10紅色皮套用咗兩個星期左右
已經好明顯黑咗少少
冇當初買咁紅

好好j

邊度嚟架?

問過D人話聽落冇潛水

8仔應該無錶做到

有

咁呢個世界一直都不乏傻仔嘅
無計

咁如果我買白色應該仲快，你有無打算換其他殼？

咁呢個真係唔識搞
如果無人答到你
你可以打去hotline搵技術支援
講低問題 佢地會有人覆你

Thanks，干擾呢

應該用到samsung pay
但係用唔到smart octopus

巴打, 知唔知如果係現有客戶做唔做到s10+ $5498??
THANKS

做唔到，我問過
你有牙力可以試下講價

睇下個套殘得快唔快同靚唔靚
應該冇咁快換

呢幾個應該係唔同色 唔同gb數分別
上年S9+ CS就話揀邊個都無所謂
今年就唔知喇
安全起見都係打電話去hotline問好似好D

無見到

咁可以做到咩價?同百記果D 差不多?

唯一係個環境音弱啲
好輕好細粒

我有預感四個角好快會披晒不過鐘意皮套，無計

滿唔滿意

galaxy studio

Lunch買, 未出街試

不過公司附近有router都冇咩問題

唔知係咪公司太細聲, 暫時未試到呢個功能

整體滿意，甚至有驚喜以呢個價
(唔好用個啲2，3倍價錢比)
不過始終唔習慣touch

有興趣隻watch

隔音如何

我用佢standard 個膠，明顯係唔岩size唔密封
所以都唔係好隔

撘車或者街，多人聲明顯啲

預約左換耳機，10分鐘唔駛已經換完走得，其實耳機顏色係唔係跟你買黑或白而決定?

音質幾差啵

我都係
我iPhone都係用官皮
深綠套殘得都幾靚
Samsung官皮啲料好似差啲

好似s10黑色，s10+就白色

預訂攞左

得一個size跟？

預約左聽日換iron man

同咩比

正解

應該有幾隻，但我無叫換黎試

可唔可以出埋俾舊機

不如諗下換機
講笑....

same......

始終冇手機咁多人買嘅

預約左聽日拎 總之一早預約定

而且samsung 薄身啲

好型啊

黑色

雖然我個人唔中意Captain, 但個配色幾好

有無巴打放buds

想買Watch active多過Buds
係唔知長開藍牙會用多幾多電
驚部S10頂唔到一日

btw Active舊電係咪可以輕鬆挨兩日？

唔預約都得
等幾個鐘

多唔多通知？

玩少陣啦ching

要排160個位，朗豪坊果個

非iphone真係好難得有咁靚嘅殼
用緊s9應該唔換住

我用geasr s3 always on可以用足24小時，一日一叉都ok

大中細三對

保養要自己登記？

唔係拎單就可以？

用左adhell應該唔洗用adguard?

buds 叫幾岩用 雖然冇降噪但比icon X輕左好多 舒服左 帶耐左都應該唔會攰

可以手機app apply,會自動幫你check曬啲資料入去, 之後對住張單影幅相upload上去就搞掂

求app

第一次用三叔

如果唔登記一樣都有保？

要

保養唔一定要登記

廷長都唔洗登記直接加多1年？

好後悔買10s+512 用唔著 貪佢送buds 但去到等2粒鍾仲要只可以送白色 早知另外買黑色算

宜家samsung有延長可以加咩？
得豐澤個垃圾延長保

***官網有寫

我128 唔夠用
xs max用左150gb
大多數都係個囡既相

個延長保唔包s10

最多支援到s9

我裝完set完好似冇分別

特登督條邊都一樣有反應

買齊s10+ buds 46mm錶
爽

排左幾耐
我打算聽日一早去排

我錯 啱啱打左上去 可以上維修中心加錢加多年保養

黑色已到手
音質唔錯 係人聲冇airpod咁出
有少少 noise cancelling
default 耳塞大細未算好fit 但緊過airpod
陣間跑步試完再報告

airpod 用係iphone用真係無咖喎

s10識唔識將認證sms自動fill in?

知唔知加幾多錢?

加幾錢

師兄係邊入手

之前係衛信預訂

我就一時得一時唔得,但得嗰陣時又煩到仆街因為佢剛剛好block咗鍵盤個輸入鍵 同voice input ,唔得嗰陣時點樣都high到係咁同我轉數目字

之前換咗Galaxy Buds/iron man都有得拎

line 巴哈 同銀行apps試過識自動fill in

拎住部機直接去登記都得？

Scan個QR Code登記

佢話三百幾
聽佢語氣唔太肯定

咁你換咗機??

多謝巴打

新加坡版note8終於有update

一般啦 未到太多既
正常數量

一陣試下淨係帶錶同耳機落街跑步試下先

跟住應該收到個email

唔打算開Always On 兩日應該穩？
兩年前用過AW得日半電有少少陰影

用足24？

Aw 用電無得同gear比

去開galaxy studio 可以即場換

有冇人知道隻buds點先差電, 我擺左入盒成粒鐘都冇叉過

好想買s10+嗰幾隻marvel殼

蜘蛛俠有貨未？

有幾爽

訓既時候唔戴 平日就長戴

套裝效果

唔怕隻錶好大隻?

呢樣好似唔同app唔同

要帶埋S10發票呀

已經有得去換 其實係未真係要列印出黎？
就咁show email得唔得

多謝巴打
又多個免費尿袋用

電子確認書都得 咁就掂

電子版/列印版都得

最起碼帶S10張單

聽日去拎iron man 順便拎埋

ClubS個密碼要求on99

* 密碼須由10-20個字組成
不能重復使用同一文字三次
不能使用3位連續字段 (789,abc, ghi)
密碼只可包含英文字母與數字

百記有buds demo 試，真係好輕同埋帶落舒服唔un耳，即刻入手左黑色

以前 frontline s3 好型

有無ching買完試左buds傾電話收音o唔ok?

呢隻正呀識貨
有samaung pay,係無smart八仔

遲啲買埋tab 叉電板 尿袋 雪櫃 電視 門鎖

Samsung d雪櫃電視得唔得

之前想要全黑，但銀色帶帶下都習慣左

電視幾好

其他唔知，電視

用緊

唔駛客氣
根本就係自己落坑梣拉人齊齊落
同埋個6069係我寫的
當時懶無breakdown到條數
中最紅會再平百鬆蚊

想拎iron man, 但已經掉左s10張單，得番張相，唔知拎唔拎到

應該有說明書過喎

有冇套裝技能

有冇巴打知而家登記仲換唔換到ironman case?

我note9 淨係熄咗scan nearby device 真係省電好多

我家姐電視雪櫃門鎖洗衣機都係三叔

我忘了當其時有無講到係用visa signature

反而覺得岩岩好
42mm太細

喂喂
你係咪visa signature黎架
唔係無extra 3rc
差80蚊

隻手幼睇落唔會好大咩

隻ear bud得唔得? 好唔好用?

傾電話差少少

岩岩跑完步翻黎
隻buds 完全無鬆
可以唔洗用AirPods
平常airpod我只戴到單邊

其實都預左會差
個mic放在耳仔度咁

可以

好7。。。

唔會
帶慣46
平時gshock 仲大隻

Yes
之前未出個時試42有全黑
個感覺好似戴開Gshock 轉戴BabyG

我喺澳洲唔知香港點玩法但我跟住佢個apps教我做之後上番網睇已經有保養

vc黎， 感謝

而家睇下老婆比唔比出

有無巴打換到黑色？

應該無問題

同原裝果個差唔多厚？

iPhone 轉會過嚟仲用緊airpods

唔怪得係smt買機佢話應該有個三星尿袋送
但我買果時佢話無哂貨
原來三星自己送既?
即係係指定舖買左機既而家去登記都有得拎?
好筍喎

佢話擺入個盒度就會自己叉，但我兩粒擺晒入去都。好似過咁

厚少少

係時候買埋buds啦
airpods連an機係咪冇咁好

其實只要唔會朦到聽唔到講乜就得
我個人都甚少戴耳機傾電話
都係以備不時之需

一樣會自動連，只係無咗除單邊暫停，戴返上耳仔繼續播呢個功能

我個時都無人提，當bonus

對

airpods個樣係好似好易甩咁
利申 冇用過9估

可以呀

你家姐係咪三叔fan
btw 我屋企都用緊三叔電視BD機同洗衣機

中国10日賣50萬s10

咩 vc

應該唔係
不過三叔多黑色同銀色野
夾到佢屋企個 colour tone

單左 單右都得

大陸三叔好似喺官網不停講賣咗幾多幾多
之前我仲以為只係吹水
噚日上taobao見到超多s10嘅殼賣
仲要下面都幾多comments係買咗
先知道今次三叔不得了

打機有冇delay galaxy bug

放buds 白色
送一個豐澤買機送的5000mah尿袋
$800

大舖都有 點解CSL未有。屌

160個要等幾耐

buds現貨多唔多黃色買

朗豪坊多人到呢，好想知佢地一放工果下排緊隊啲人會點

等160個

唔多

之前貼嗰張uv貼用咗一個星期，暫時使用非常良好
特別係reset完指紋又快返，我覺得有興趣可以試下，原廠嗰張換都要一舊水， 重點上面換啲人手勢又唔好

邊間?

可唔可以帶住一隻拎住另一隻當mic咁講電話
咁會唔會清d?

價錢又平爆左都唔肉赤

銅鑼灣多唔多人攞buds?
預約左聽日，但都怕要等好耐

會唔會係冇電

今次watch咁女性 上一次classic frontline最型

samsung 朗豪太多人 唔鬼換個手機殼

邊間姐

要入條link登記 登記完會收到呢封嘢

旋轉150$個間，佢有2隻貼
不過日本個隻又係膠 冇咩特別興趣喇就覺得試都係試uv啦

直接用app開smart octopus使唔使畀手續費？

睇唔到藍芽啲名 點解決

ching咩保養嚟

你係咪講增值
用oepay就唔使
用三叔pay嘅卡就要

s字頭果間?搵到啦thx

咁即係冇得再攞? 已經攞左buds

隻buds音質差過跟機條有線耳機

我拎咗iron Man 殼

攞左buds唔可以再換尿袋?

就係見到佢冇電先擺入盒叉

但我擺左邊落盒冇燈著，擺右邊有

唔撚係呀 原裝耳機都叫做有啲差

隻buds有firmware update
update左未?

仲差過原裝耳機姐係垃圾黎

送尿袋又唔係送無線尿袋

不過對buds音質吊打airpods

頂 我買10+殼佢寄咗個10殼比我

預約左係可以插隊嘅

利申：頭先襟飛仔就快到自己時俾兩個預約人插隊

各位記住睇清楚隻套係啱自己部機型號先好走

有冇人全CSL。BUDS咩消息都冇。心裡好火

同賣家講返啦

平心而論
原裝嗰隻同其他廠嘅原裝比
應該都數一數二嘅
同埋始終無線同有線音質係差一截
(差唔多價錢嚟講)

而家有咩mon貼最推介 wilson?

我覺得buds唔差
係比iconx d聲薄少少

原配嗰粒耳膠我戴有dd鬆
換左粒大粒d嘅耳膠塞滿耳窿感覺聲好左

講咗
話會發多個比我
個10自行處理 叫我評價唔好提及呢件事

想問下搣唔搣走個跟機mon貼好
會唔會有咩影響

有冇巴打部機睇睇下YouTube 會自己熄mon

咁樣係算差

我考慮緊buds定elite 65t好
見elite 65t都幾多巴絲推介
而且平buds啲啲

buds真係完全弱化版iconx嚟
個環境音廢左好多
個設定都無乜好set

我諗buds好過其他無線耳機應該只有
戴得舒服同無線充電

以我理解如果用信用卡自動增值張smart octopus
係咪都唔使俾2.5%手續費?

無線充電暫時對我冇用
睇嚟要親身試下先知啱唔啱

點解要搣先？ 你張貼花左咩
唔係嘅話 除非換貼都唔建議搣

睇YouTube測試見又話音質同65t差唔多
但依度巴打又講到好差咁

有65t 啱啱今日攞咗buds
但我覺得好聽過65t喎

65t中頻太多 buds反而無呢個問題
bass就好似65t潛得深啲大力啲
但65t過咗某個volume左耳會有底噪
我呢一刻暫時係傾向buds多啲
同埋buds可以左耳或右耳獨立使用
不過buds call quality like shit

自動增值唔使手續費

開卡唔使
用信用卡買

好彩我用緊65t active

buds 個環境音開定唔開，一定分別都冇
我耳仔問題定舊野是壞

你連果樣野 in pairing mode 就應該睇到

終於拎到耳機

裝one hand operation
又有Gesture用 又解決edge位誤觸

有無人可以誚下buds 講電話收音如何?

我見佢要用samsung pay買
按金$50
第一次增值額最少$100
咁呢$100要收手續費？

如果用個app開環境音係廢廢地
用手按住一邊耳機嗰個快速環境音先聽得清楚四圍d聲

buds 好似有bug ,講完Skype之後會變返speaker出音

我部s10 都係3hk, 但無(未)發現呢個情況

有冇買左galaxy watch active既巴打講下有冇量血壓功能??

岩岩係smt出完機
開左第三部先收貨
第一張個mon貼個前cam唔fit位
第二部唔洗30秒就比我試, 連set wifi 乜乜乜都無, 睇到仲要開過部機黎(職員聲稱話部機裝過smt 既app, 跟手我問佢裝過咩app佢答我唔到)
第三部睇完都係個前cam位同mon貼唔係100％fit, 但好過第一部就收左貨

3台s10有試過
收爆但空氣

不過smt 個職員都好好, 仲有個led case送
最後都有提返我, galaxy studio 有尿袋送

mon貼唔fit位好似部部都係咁
原廠貼都咁hea

唔使
第一次係當買卡

原廠貼應該用機器做過喎
咁都唔準?

係唔fit到好"un" 眼果隻
跟住新開盒果陣又多塵

我之前喺SMT訂，拎機都係直接送LED CASE加個三叔尿袋

我自己本身有jabra 有冇巴打岩隻buds

佢要我返galaxy studio登記

佢同我講開售前訂先有

無影響

我都打算換，唔想解個鎖都set咁多野，又平啲，宜家細舖4700唔洗幾吸引

有冇人知可唔可以喺status bar之類嘅地方顯示galaxy buds嘅電量

即係65t打電話會好D？

S10 有咩app代替IOS 備忘錄 好用

samsung notes 又冇得加密又冇website 版.好唔慣

你預個無線叉電器會慢啲
同樣20w 無線慢過有線

倒水
留意時間

呢2張先岩
1分鐘無20分鐘

隔離區仲多話65T唔好
耳機呢啲最緊要自己覺得ok

個環境音係好弱，無咩效果

我覺得buds 好啲

我用開google keep
但冇加密
可能唔岩你用

又無多30分鐘 個尚餘時間係for你off screen?

條noti bar己經唔多位架喎

功能同外觀上我就比較鐘意buds
係typec而且冇咁大粒
又可以左右都單獨用
音質就唔知點試

你地lock screen後拉條bar落黎會唔會lag
我係咪拎左部壞機

evernote

我部10e都唔準係豐澤出

用左幾日

smt客訂左送尿袋
宜家去studii登記唔知仲有無得拎

我冇事喎，拎去check 吓好

我反而想知 s8 plus. 同s10e 嘅比較

7日

無乜可能咁都lag

咁又真係有啲短，btw你熄一熄google好，background run左成17個鐘

用左good lock 個quickstar後
Lock screen 拉bar lag lag地.... 唔用無事 正唔正常

登記完即刻收到？定要等佢ck完過幾日先收到？thx

幾分鐘

我交完收唔到再交先

唔想嘅話 可以用 Good Lock hide 咗佢